想同各位dse考生講聲加油

香港雖然動盪
但香港既未來靠你地啦